陳雲：解放殖民，香港革命。

陳雲：昨晚，打響了香港革命的第一槍，這是敵方意外地為我們響起的集結號，令我們無比的惶恐與欣慰。敵方終於用槍聲肯定，我們是認真的。
今年是香港的成年禮。初生的華英共和國，遇上老大的蘇維埃王朝，注定要大打一場，之後各行各路。你有你鎖國愚昧，我有我開放聰穎。
所謂反對逃犯引渡條例修訂，只是香港建國戰役的藉口，我們無心保護在港的財閥富豪的家財性命，財閥富豪也無心保護我們的赤裸身軀，彼此漠不關心。我們只是慶幸在這個無事發生的沉悶世界，找到大打一場的浪漫藉口。我們慷慨地將憲政民主的香港，施捨給漠不關心的富豪財閥，一群躲在在高樓廣宅的政治乞丐。
不是時代革命，是香港革命。不要遮遮掩掩，要夠膽講出來。我們從未統治過香港，故此不是光復香港，而是解放香港。敵方都為我們開了槍火，不要遮遮掩掩，要夠膽講出來。
解放殖民，香港革命。打完了，香港成人長進，立於強國之林。美國走進來，世界捲入來，做我們建國鬥爭的見證。

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

除左春袋，記住：

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

反對

香港革命，解放
即係港獨冇得兜

講咗揾國際幫手就唔可以講獨
講聯合聲明一國兩制

醫生！醫生！！

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

push

p推唔起照push

佢又跳左四年制啊
依家光復香港都未係人人受

加番藥 開始太high

10

我認同，但門檻太高，民智未到

陳雲呢次真係火力全開

吔屎啦佢

國師

典算 連陳云刀激過偽獨天倚😂😂😂😂😂

唔順口